［神預測］中國未來發展

紅色姐係中國國土
中國又贏

ching你係咪玩容易版？

習大都係玩緊容易版姐，你睇下意大利幾易呃

意大利滅得國啦

意大利省

邊個信，邊個死

支那人